做援交換取學費到底有冇問題

小妹啱啱過18歲冇幾耐，因為想升學讀書，但唔夠錢，所以做援交賺學費但男朋友就覺唔覺得我用肉體換取金錢係唔成熟嘅諗法，佢覺得18歲黃金時期應該珍惜自己，免得大個後悔
冇問題
有問題

請善用起底功能
樓主係假膠
冇朋友嘅毒撚！！！

冇
我出50¥

無問題...萬人斬都可以係一種成就

大家咁話

做咩自貼！！！

可以拖1分鐘手仔

我出60

俾幾多人上都冇所謂
最緊要賺夠學費

我好人D, 出夠60¥

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

你以為改名就冇人認得你呀柒頭

排

我覺得冇問題的

我光明正大！

冇問題

打完丁發覺同細佬撈亂咗飛機杯

雌雄同體？

咁你改咩撚野名呀

你係咪連登主義

咪傻